臭雞林慧儀，你仲樣衰過你老母呀

屌你老母

樣衰過自己老母嘅憑乜撚嘢屈人視姦?

其實佢強姦緊人地眼睛

雖然知你想屌柒條女 但你句野logic都幾有問題

你見過佢老母？ 又知佢樣衰過佢老母？
可能老母無佢咁樣衰，老母都結到婚佢就無得結 遺傳晒老豆啲衰野

係想話寧願屌佢老母好撚過屌佢本人

邊撚度會想屌柒條女?條女係狗都唔屌呀